有加拿大讀書offer 既你會唔會留係香港讀？

正評：橫掂都係online，留係香港慳返D 租
負評：打死都去，驚申請PR 俾人當做係distance online